憎唔憎人食煙

一句講晒

屌你，你自己死唔緊要，仲想逼死埋我